big6連阿狗都有足總盃 垃圾猁一隻盃都冇

車仔有聯賽冠軍
阿狗有足總盃
獌狗有霸氣盃
哥狗垃圾另計
未來熱都有傑志盃
但猁狗都係乜撚盃都冇

熱刺尋晚都攞左個盃啊

Ching 盲？

屌你老母啦

利撚 車狗

贏悉尼有冇盃拎